初出茅廬

大家好 想砌部$4000-$6000左右既電腦 主要打lol同wow 咁多位巴打唔知有冇乜推薦？

購物籃

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 1085 提交
ASUS 華碩 TUF B365M-PLUS GAMING B365,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen1,M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 660 提交
ADATA 8GB Premier AD4U266638G19-S DDR4 2666MHz (1x8GB) Ram
數量:
2
價錢: HK$ 253 提交
Kingston 1TB A2000 Series M.2 NVMe 3D NAND PCIe SSD 固態硬碟 SA2000M8/1000G
數量:
1
價錢: HK$ 840 提交
Sharkoon 勁風者VG5-W(Blue)藍光風扇Tower Case 透明側板
數量:
1
價錢: HK$ 299 提交
FSP 全漢FSP-RA2-550 RAIDER 2 SILVER 550W 80Plus Silver 火牛電源
數量:
1
價錢: HK$ 499 提交
GIGABYTE / 技嘉 GTX1660TI 6GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡 (GV-N166TOC-6GD)
數量:
1
價錢: HK$ 2190 提交
總數量: 8 總數: HK$ 6079

射射巴打